入嚟放低當你哋好頹好sad有感情問題時候聽嘅歌

我先溫柔

失憶蝴蝶、不來也不去、自由飛翔

月全蝕 帝國大廈 兩首無限loop

Ref rain

聽雪落淚

Your love is a lie

Interpol - the new

春秋

金剛圈
月球上的人
囍帖街
春秋
追風箏的孩子
遙吻

有一種悲傷
空空如也
半句再見

退後
心的距離
when i was your man
payphone

一場誤會
失憶蝴蝶
借火
不吐不快
眼睛不能沒眼淚
孤單心事
踮起腳尖愛

假如讓我說下去
一夜城

灰色軌跡
黑色毛衣
夜曲

黑夜不再來
相愛很難
我本人
失憶蝴蝶
路過蜻蜓